記者中彈Twitter po

請幫手RT，我知連登而家好多Keyboard Fighter等緊任做！

最好入埋呢度每日拿任幫手！

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

幫推

推

Push

Self push

巴絲請將今日的警暴情況/記者中槍的tweets推上國際

入 /task1 retweet and like all links
入 /task2 retweet and like all links

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

push

Twitter戰線~~~